買SamsungTab A 10.5(2018) 係咪戇鳩㗎

只會用來睇utube/串流
唔會打機/冇其他用途
我知ipad 好
本身都用緊mini4
但嫌佢mon 唔夠大想換10.5" 以上

ipad air3 / Ipad pro 10.5都諗過
但3k尾我又只係用來睇片...

Tab A10.5 去舖頭撚過
好明顯感覺到冇ipad 順
唔知係因為demo 機定點
但2.1k 又做到我要求（10.5/剩睇片）又好似幾吸引

定有其他建議？

Samsung啲Tab一年打柴

唔好話samsung
我之前有部nexus 9都撚唔夠1年
但ipad 又好似太貴我只係買來睇utube

Nexus 9係幾乎冇出tablet既Help This Company造

android好多tablet版app冇ios咁好

買部surface go好過

Ipad有排你用啦
你唔好手痕update firmware用5年都得 抵到笑
Mon色水又靚 啲app 又多有pad版

所以中伏

即係局買4k ipad 來睇utube
好似有啲敗家

Ipad 2018囉

執部舊版2手番嚟啦

得9.7 覺得同mini 分別唔夠大

ipad air2 可視角度又差啲
二手ipad pro 10.5 又有白印

咁你都應該似要求多多嘅人
咁買貴少少 用耐啲都ok la

除非你插耳筒, 否則上ipad pro 啦, 單邊喇叭睇片好9屎
用左mini4 睇片好多年, 但電話有雙喇叭之後, 都寧願拎番電話睇